
1. 
Question : "რა არის !important-ი css-ში და შეგვიძლია თუ არა მისი გამოყენება tailwind-ში?" 
Answer : 
ანიჭებს პრივილეგიას მოცემულ სტილს თაილვინგში კი შეგვიძლია გამოყენაბა
2. 
Question : "რა არის <iframe>?" 
Answer : 
iframe არის htmlს ელემენტი რომელიც საშვალებას  გვაძლევს ჩავრთოთ სხვა html ელემენტი  
3.
Question : "მოიყვანეთ სემანტიკური ელემენტების მაგალითები" 
Answer : 
<header>
<h1></h1>
</header>
4.
Question : "რა განსხვავებებია position: relative-ს, fixed-ს, absolute-სა და sticky-ის შორის?" 
Answer : 
sticky არის როდესაც ის მიეწებება ზედა ნაწილს და მერე შორდება , absolute არის როცა ის თავისუფალი ხდება , როცა relative გავწერთ  ხდება ჩარჩო და სადმე თუ რამიეს absolute უწერია იმას ვეღარ გაცდეაბა, fixed  როცა შეშდება 
5.
Question : "რითი განსხვავდება rem და em-ი ერთმანეთისგან?" 
Answer : 
rem იღებს რუუთში რაც აქვს პიქსელის სიდიდე და em პარაგრაფს რაც აქვს სიდიდე   
6.
Question : "რა არის ვირტუალური DOM-ი?" 
Answer : 
dom ხატავს ახალ გვერდს და ადარებს და სხვაობა რაც არის მარტო მაგას ცვლის 
7.
Question : "რა არის useEffect-ის გამოყენების მიზანი?"
Answer : 
ის გვეხმარება გვერდითი ეფექტების შექმნაში
8.
Question : "რა არის Zustand-ი?" 
Answer : 
zustand არის სტატუსის მართვის მცირე, სწრაფი და მასშტაბური გადაწყვეტა. მისი სახელმწიფო მართვა არის ცენტრალიზებული და მოქმედებაზე დაფუძნებული.
9.
Question : "რა არის და როგორ შვქმნათ დინამიური როუთი Next.js-ში" 
Answer : 
შევქმნათ აპპში ფაილი და ფაილში შევქმნათ page.tsx
10.
Question : "რისთვის ამოიყენება (home) ფოლდერის დასახლება Next-ში. " 
Answer : 
როდესაც არ გვინდა რო ფაილი დაინახოს 
